拍過無間道藝人相繼出事?! 曾短人同劉華,下一個係?

唔好呀！！！！！！

咪撚戇鳩啦